美國 3D 打印槍械藍圖合法化 市民可在家打印槍械

咁。樣。仲。得。了？

數年前提倡 3D 槍械合法化的 Defense Distributed 曾與政府因 3D 打印槍械是否的合法問題對薄公堂。長達 3 年的官司在最近有結果，開源槍械取得勝訴。在 Defense Distributed 的網站回復運作之後，最快由 8 月 1 日開始，市民便可以合法地在網上下載 3D 打印的槍械設計藍圖。

在 2013 年， Defense Distributed 的創辦人 Cody Wilson 被政府要求從他們的 DEFCAD 網站拿下部分 3D 打印的槍械藍圖。 理由是他們違反了國際武器貿易條例（ITAR）。當局解釋，該公司曾被下載過 10 萬次的「Liberator」(解放者) 手槍是「出口產品」，因此按法律不能在美國國內發佈。其後，Defense Distributed 聯同美國憲法第二修正案基金會（SAF）控告美國國務院踐踏言論自由。三年後的今天，政府已批准 3D 打印槍械藍圖（如 Ghost Gunner 相關檔案與 CAD 檔案）可向公眾公開。這意味着在 8 月，在 Cody Wilson 恢復 DEFCAD 網站運作後，市民便可以合法地下載 3D 打印槍械的藍圖。消息指美國政府正嘗試用不同途徑上訴，但這無疑會為其他 3D 槍械打印還未合法化的國家設下先例

想打印女朋友

3D打印得出多數都好流
分分鐘手槍都不如

試下丫喂

每件parts 有少少errors
成枝槍砌埋就差好遠
3D print 有咁高品質 軍火商唔洗撈啦

你知唔知一把ak47 其實幾錢

好似幾千蚊就有 child登都可以買

CNC Aluminum都未整到
3D printing用膠得？

成隻手炸開

塑膠頂得住火藥爆炸？

no子彈no talk

槍唔係問題
子彈先係

槍嘡頂唔頂得順

一射爆開

邊個話你知3D printing 淨係可以用plastic material

打一槍炸膛

射到一槍都夠啦

呢隻就唔得啦 如果係Ar-15就可以